著Supreme冇人夠佢型

型棍(雖然係老翻)